諗住開個discord channel

我諗住開個discord channel 專比一眾巴絲入嚟傾計聽歌，大家覺得有冇得做

有

有呀

想做一個推廣廣東歌嘅channel 所以會推下歌同推下啲歌手，好似電台咁

睇下大家反應如何先

留個名
如果有會join下

Lm

留名